法國用SE先係真果粉

3.5吋才是王道

SE係4吋

Se先係最好嘅手機size

秒

用iphone唔熟spec先係真果迷

樓豬好撚柒

信者得多0.5吋

係撚，基佬cook 唔出3.5吋有撚計

真果粉唯有被迫用SE

睇得出
spec都唔知
ifan特點

係就講4S啦

On9

都係個句
Iphone x 設計 但3.5inch mon
配3 or 4gb ram 128gb rom
唔睇價 即買

用左一年， 簡直就係攞苦嚟辛

或者出部se size但iphone x設計都正

好撚野
未來型設計師

連登有班人好中意吹奏ae

iPhone 5 Steve Jobs 係有跟過㗎

你信？

咁講係為左討好果粉

真. idog 話部機冇大到，只係拉長咗

SE裸跑

一陣舊電細又唔夠用班撚樣又屌